PS4 HDMI問題

今朝玩左陣之後轉返VGA 用電腦
岩先再轉返HDMI 開機諗住打機
之後就黑mon每三秒閃一下 controller有反應

拎去電視test又有畫面
係咪我個moon出事 ?

Moon: AOC 唔記得左咩model 24” around 4-5年貨仔

VGA / DVI normal
HDMI大約用左兩星期倒

推

個人經驗：通常就moon唔會咁易壞
應該就係ps4 hdmi port/條線有問題
試下換過條hdmi線先

Sor仲有解像度試下reset

今晚試下入HDMI 到set set 個解像
出緊去買線

我係奇怪幾星期一直相安無事
無啦啦收皮 電視又用到

有無人有相關經驗
台灣ptt 班友好似識自動復原咁

試過 掹走晒兩邊再插返實就OK

要熄機之後先做 ?
因為我兩邊都試過 插返實

PS4 HDMI會有時係咁，未知成因。

到以家換埋線都係咁
可能真係moon出事

Edid問題，reset PS4